3309希瑪眼科20蚊集氣區

大淡友同我收皮
今日一炮食曬你地
全國護眼概念冇得輸
每人兩隻眼 成世都要護 世界級

距離家鄉兩蚊
成球野
求集氣

新年都無鄉下返

又炒返